惡人自又… 黑幫註定收唔到數

傳：
中聯辦聲稱會找一億數，誇下海口，
何律師信以為真，
落了訂，位位三千，

黑幫call 500兄弟落場，找數起碼千萬，
點知但原來玩到咁大，有差佬捉了中層，要求加碼，佢又知道何君堯中途夾棍九千萬，所以唔kur,

其實中聯辦一蚊都未比何律師。呢啲叫有苦自己知。

註二：其實何君堯已經分咗千五萬畀比差佬，同之前啲過氣手明星仔，

註三：冇人知中聯辦幾時找數，斷估何生唔會call 馬上中聯辦叫佢還錢掛？應該冇惡勢惡得個中聯辦。佢哋呢一部筆數一定收唔到。

請準備文宣，幫黑邦做嘢，一定收唔到數。

傳=完